完sem了

搵人同我傾計

臭雞

咩料

開個post都臭雞？

poly?

想收bing？

55

完sem有咩可以做

你邊間

返工

呢度原來有好人

廿廿

手機hi錯制 唔洗理我

兵係到
搵我傾計啦
忍唔住又要狗衝

我冇朋友 有冇人同我做朋友

我温緊final

好多中同都又一城

咦我都係又一城wor

呢度咪5p囉
領袖生

認同？

屌你老味仲有科ma日考

我前日考完ma

有冇人讀acct year 3?

咩事 你地好惡

5p台
新會然

我成日見到佢喺我post留言

得你唔明

唔好下下去咁盡
人地要扮到自己好正義架

有咩工介紹 唔想番u記嗰類垃圾工

雞

快撚d 問人r contact喇

我個名？

r緊

點撚樣奇撚怪怪啊屌你老母
放低一句覺得自己好醒啊？

佢好似48歲

咪又係狗公 扮咩好人

認同請分享

可唔可以講下點樣得知呢個結果

係咪有人爭嘢食

我細蚊仔未訓住
大哥哥你讀大學一定好辛苦

慘了

絲打唔好喊 呵返

你撩人講野就得
人地巴打同樓豬傾又唔撚得啊？

厹

同自己爭女既男仔就係厹
我欣賞你

放低tg包你覆到手抽筋

屋企無養狗？
你搶佢舊骨佢惡撚過閪

霸地盤姐

細蚊仔

樓豬仲要岩岩散 機會黎啦飛雲

你唔撚好咁啦
係到識有撚用咩
成堆狗公又咪想搵人交配
搵啲興趣玩下現實識下人把啦

大家都係公平競爭
憑佢一句就標籤人地係厹
高地啊

要射尿上佢身先算

add我傾下

會唔會佢搞錯左
自己click返條5p lin

番啦我屌你老母

識我得架啦 其他細蚊仔全部都係狗公

連登仔真係個個恨拍拖到咁

現實冇女咩

有咩工好番 之前做衫舖做到狗咁